唔敢買樓住啦

今日咁多事，來緊仲多
又冇外來投資者，應該只會繼續跌...

香港有幾多成住宅係外來投資者持有 巴打有冇資料分享下

物業是最值得持有的資產

你開錯討論區連登仔眼中樓只升不跌。唔使討論的

Yes

傻淡

去死啦

On9 升硬 CCL 年底200

唔係相反咩

會睇資料就唔會開呢個post

政府數據唔準 信連登仔，就快支爆

發生咁多事都跌少少
之得後無事仲唔火箭咁升

啲平盤出面已經比人掃緊, 得閒留意多啲啦

掃完 又有新 仲平 留意多啲成交價愈來愈低

樓市只會GOGOGO

有錢買樓不如去英國, 如果有BNO

新盤就係，二手唔減返8-10%搵鬼買

東涌藍天海岸優質1房戶 零議價易手 呎價16186元 創屋苑逾1年新高

係呀唔敢買樓住
我都係買樓放租先